一句到尾，香港從來都唔係支那人民共和國嘅一部份

要做支那中國人嘅話，唔該死返去大灣區!!!

唔認同

英國人建築香港150年
班支共1997前連香港都未黎過

我係香港人

1997係支那國強行霸佔香港!!

呢一刻係 有得你唔認

呢一刻全世界，就連世衛都話武漢肺炎係源自支那國，你有得唔認?